上高登叫登高，上連登叫咩好

叫坐連好唔好

一齊坐連 yoyoyo

樓主